理性分析利物浦嬴波原因

一隊11人每人四隻腳邊夠你踢牙

一個字

廢

廢囉